8歲女童私密處狂飄臭味！醫傻眼：挖出玩具

私密處狂飄異味，就要有警覺性，是否身體有狀況！大陸廣東佛山有一名8歲女童私密處時常飄出陣陣臭味，就連換洗內褲也出現些許的咖啡色分泌物，這讓她的母親相當緊張，女童知道再也藏不住實情後，只好吞吞吐吐地向母親坦承，原來女童在玩耍時把玩具塞進下體。

綜合陸媒報導，媽媽近日在替女童洗澡時，發現內褲有一些咖啡色分泌物，此外，下體也飄出難聞的臭味，儘管女童已經有月經，但媽媽直覺咖啡色的顏色不對勁，因此，反覆追問女童真相，才得知女童玩耍時，竟把積木和其他玩具塞進下體，嚇得媽媽慌張地將女童送往醫院急救。

到醫院後，醫生細心地替女童檢查，發現私密處有少量的咖啡色分泌物溢出，不過沒有明顯出血，後來照超音波確定陰道確實有異物，但因為不確定異物的性質，加上必須要讓處女膜保持完整，醫生最後在靜脈麻醉的情況下，用宮腔鏡檢查並取出異物。當醫生用宮腔鏡檢查時，被眼前的畫面嚇了一跳，由於女童只說塞了1塊積木到下體，沒想到裡頭竟有3塊積木、1個玩具輪胎和1個小圓珠，好在最後成功地取出異物，女童並無大礙。

................................................................................................................

早幾日同條女去左日本玩，同佢又去新宿買手信，又去有馬浸溫泉， 返到去酒店已經累撚死，咁咪上床訓囉，點知條女又玩未玩夠， 想玩D新奇又刺激既野喎。咁見難得可以陪佢去日本玩，咪陪佢玩下囉， 佢係我送俾佢個LV袋入面拎左張紙同支筆出黎，原來佢想玩井字過三關。 大家如果識玩既話都知呢個係必和既遊戲啦，頭幾舖我都扮下認真同佢玩， 間唔中輸下當俾佢開心下啦，點知佢發爛渣用D橙皮掟鳩我，話我玩得唔認真喎。

屌佢老味真係火都黎，即刻轉身射個三分波！！之後佢又好似唔憤（忿）氣，係個LV袋入面係咁摷， 都唔知佢摷乜撚，摷左成分鐘之後拎左個卡路士出黎，估唔到個衰婆成日袋住第二個男人係身邊。 個卡路左拎住個波可到角球旗，屌佢老味我都未準備好，卡路士已經開左角球， 嘩個波勁撚到呢連愛國者導彈都截唔撚到，成個香蕉波咁一野彎入左， 真係服撚左佢。好彩先前我入既係三分波，而家三比一！！ 諗住自己有兩分係手有優勢啦，佢又伸隻手入個西度係咁摷，今次又唔知佢想點喇， 摷兩摷抆左個舒拉寶娃出黎，嘩，屌係個西係叮噹百寶袋咩！！已經心知不妙集中精神去應付， 當我去搵我塊球拍時，舒拉寶娃已經開左個波，你老味我拍都冇唯有用手接啦， 成機渣下舒拉寶娃個波都好嘛！！唔洗兩秒個波已經去到眼前，咁我出手啦，個波我就掂到喇， 不過就勁撚到呢，打到我手掌都就斷咁滯，仲搞到我原地轉撚左幾十個圈。 就咁俾佢入左個ACE波，俾佢拎左十五分，而家三比十六！！屌呀！！十三分要追， 真係追撚死人咩！！你有係既百寶西，我都有我既龍珠，拎左兩粒龍珠出黎叫神龍幫我許願， 神龍話支持我所以爭五粒龍珠都冒死出黎幫我，真係多撚謝佢啦。我請佢幫我叫呀奧蘇利雲出黎！！ 我條女見到我出絕超佢已經嚇到係咁流西水，我都理撚得佢！！奧蘇利雲果然冇令我失望， 一CUE打出147分，全場都拍撚哂手掌！！而家一百五十比十六！！我睇你點追！

8歲嚟經
3塊積木
處女膜完好
震驚三次

後來照超音波確定陰道確實有異物，但因為不確定異物的性質，加上必須要讓處女膜保持完整，醫生最後在靜脈麻醉的情況下，用宮腔鏡檢查並取出異物。

咁塞法都仲有淨?

8歲有月經
強國又贏

8歲就咁識玩 大個仲得掂？

8歲就黎m???

加上必須要讓處女膜保持完整
塞咁大舊積木仲有？

8歲西痕

高手係從小訓練出嚟

大陸乜春都有激素 早熟唔出奇
大把男人女人都不育

咁細個就咁識玩

支那女人私處本來就臭嫁喇
醫生大驚小怪

8歲全身麻醉？

聖母瑪利亞

我條女23歲日日帶住震蛋都未有臭味同啡色野流出黎

容祖兒玩蛋卷

塞麻雀啦

積木唔係佢自己塞㗎喇

似俾變態佬搞多啲

估錯地方

咁早就玩陰道擴張
下次塞啲紅棗入去,閹一晚拎返出黎賣
養生強體補撚到嘔

仲以爲台灣

分明見老母成日放玩具入去先有樣學樣

原來咁細個個閪已經可以塞到咁多野

春卷呀

到底點塞到入去咁多嘢？

咁細個咁識玩...

發現青頭仔

臭海鮮味

隔黎舖巴打手抄版

8歲已經有月經

呢篇文錯字又多用字又 on9
但次次都會睇晒
仲好撚有畫面

青頭仔唔識野
乜真係可以塞咁多野入架咩 8歲渣wo
20歲咪成個冬瓜塞入去!!???

厲害我的國

識玩

我一早話左支那女人好多有副業日，啲00後果新移民老母有邊幾個唔在行吖

而家個世代唔奇啦，啲00後由細到大不停食啲刺激既野，例如老麥，係會好早就有，90後後期都有唔少係咁

Best response

邊有話黎m?

成年女人都塞唔到咁多野入去啦下話

bb仔都生到出嚟啦…
人體奧秘呀

中國堀起

癡線冇異物感㗎咩 陰道唔係無底洞點擺3舊積木
Btw死啦平時嚟完m都會流啡 以為好正常

臭支筆

此外，下體也飄出難聞的臭味，儘管女童已經有月經，但媽媽直覺咖啡色的顏色不對勁，

肌肉有彈性 同個胃撐得大一樣？

8歲可以收到咁多野，再大d 連副麻雀都收得入都唔出奇

新聞應該想講

就算佢咁快黎月經
都唔會係咁既色

點保持處女膜完好點做到

係咪畀佢老豆塞呀？或者虐兒求其作個藉口
女仔第一次都痛到依哇鬼叫啦
何況小童？痛就唔塞㗎啦 仲要塞三個
如果係真係自己塞嘅 個小妹妹應該係有精神病

見親張gif都想笑

係喎未瞓醒

戀童監躉agentcc

靜脈麻醉係半睡半醒咁

申 兩樣都試過

有時又話d 女比d 大少少既賓周插入去都痛到唔比人入 呢個8歲女童又係咩構造呀屌 3碌積木 粗過av 黑人啦屌

遲早世界係屬於偉大嘅祖國

我處都驚痛都驚到唔敢破，但個8歲妹妹竟然塞得落咁大舊積木？！

咁細個就識玩玩具
仲竟然保到個處？ 西撚利 大個有資格做港女

臭既你要唔要？

願聞其詳

好多港女mk妹年代 玩好多野你都唔知je
隊撚大左 樹枝撩閪都聽過

細個已經咁識玩 大個仲得了嘅..

真係奇木卡卡西

其實處女膜係有個孔流經血出黎，咁可能佢個孔大D呢

準備好入av界

HD

8歲已經西隧咁闊

望住個兜嘢都feel到下面好痛
點解可以塞到咁多嘢

係lego下話 果張應該只係示意圖

臭閪都係

X2 明明通常呢d都係新北市

細細個 個西就咁大。。。

篇野有無10年

點解會無啦啦放落去

港女：哎呀～呀！好痛好痛！慢慢入唔好急
（扮晒野其實個窿闊過西隧）

8歲已有超巨大陰道
仲識黎m
仲會天生自己塞野入去
一定係大淫娃
第日一定係av界人材

應該做到

睇標題仲以為係獸父塞玩具入去女童體內, 點知原來係女童自己塞既

係咪真係自己塞啊？塞到咁多嘢痛到仆街
個玩具轆仲要有紋

強國標準(好似係)

每次見到哩篇都一定會睇晒

點塞咁多野....
平時同啲女扑野 插2下都話痛
同埋 塞係度有咩用 會爽?

BB都生到出黎有時仲幾胞胎 有幾出奇